有冇人知點解日式面包王後期會爛尾

係咪因為俾人腰斬所以作者索性亂畫

睇你ge爛係計幾時開始
出包人到完都唔少期

同作者套最上命醫同最上明醫都好好睇 但又比人斬

最上的確幾正 但個尾又係on9

好似係因為同編輯唔夾專登寫衰

月乃變左光頭

呢排睇返 套野真係膠到冇朋友
但係唔知點解以前又會覺得幾好睇

呢個痴撚線

呢套真係好好睇

小丑篇之後就唔好睇

動畫摩納哥篇好撚正，小丑嘅一生

摩納哥篇好撚好笑 小丑 河內 黑柳兄 諏訪原好搶戲 不過講番和馬就好悶

去到有篇係面包車對決就頂唔順了

河內最撚好笑

有集河內訓覺發綺夢錫蘇菲
女神之手battle果集都好撚正

個尾真係似特登寫衰

年年都翻睇一次tvb版，廣東話配音好正

動畫趕收工 跟返節奏明明可以齊頭出多集

煉成神之凱嗰陣真係好撚感動以為凡人都做到天才嘅嘢，點知都係廢嘅
最上系列都算係咁，不過腰斬都理解到，始終故事情節太單一

好似係因為同編輯有問題 同想畫最上命醫先求其寫衰 鳩作

暴走

冠茂
但最後無左冠茂佢真係畫到屎咁

唔係話當年作者係想德國杯之後就完
但比編輯叫佢加長黎畫 跟住唔想畫畫到爛咩

都岩既
摩洛哥杯完左係完美
之後 咩惡魔麵包就爛到

新鮮出爐21中間已經爛
整麵包整左個魔王出黎仲搞到有人包黑柳人食人
真係我睇過最撚痴線既漫畫

後期冇橋，但又要夾硬作落去就會咁。